共產黨又黎料

又跌啦

跌 跌 跌

共產黨

回吐近一半升幅

屌 下半場又黎料

重熊

美帝都free fall緊bo 你睇下道期

根本冇力上
有得走好走

屌你牙爺

今日都無北水

無北水 照跟 依下先仆街